想搵返首改歌

唔就得係咩歌
只係記得唱唱下中段
唱嗰個人發現係未填完
之後唱左 反正都嗰啱音架啦 類似咁既意思

漏奶唱 qear2nd作

屌你老母撞到我部電話

我都諗住係 但啱啱聽返啱係

唔係 但唔該巴打

邊首

印象中唔係Qbeer作
但係漏奶唱
你去佢YouTube 到搵下初期既作品

睇哂成個channel 都唔見

生果發達大計